啊媽叫我讓下啲老人家

但遇到啲恃老賣老既真係忍唔到

唔好忍！屌佢老母一獲

就係我冇忍到直接話佢 我媽就話返我

依家啲廢老真係